男人可以好絕情 我的眼淚無時無刻都失控.....

3年來一直對你好,就你,為你去改變自己盡量可以迎合你,但大家價值觀唔同,性格唔同,你要離我而去,竟可以一點情都唔留比我,3日以來都想同你修好,大家開開心心,但你都拒絕我,我唔係怕搵唔到下一個或者更好,我係珍惜大家感情,我真係覺得好可惜,明明大家係相愛,就因為日常小節就要分手,我而家好有陰影...好唔開心...好辛苦

對人地好時 唔記對自己好

勉強一齊落去都可能好痛苦

麻煩你傷我心 麻煩你使我再~~~下沉

或者女人都可以好絕情 我都係三年 去完旅行就散咗
我都做晒自己應該做既野 我都好想去珍惜佢 但咁又點
想走既心情咩條件都唔會留得住 由其新鮮感
人生有太多野都控制唔到

其實都係睇你對住咩人姐
女人都可以絕情
我果個一句對唔住就番左佢個EX身邊
留低我自己一個人

唉男女都係咁 感情就係咁脆弱 要分手個陣以前無論你點對佢點愛佢都係冇用